[1月新番]風夏 第4話

製作團隊
原作： 瀨尾公治（漫畫）
監督：草川啓造
製作：ディオメディア
聲優
榛名優：小林裕介
那智一矢：興津和幸
冰無小雪：早見沙織
秋月風夏：Lynn

官網

bilibili線上中文字幕

直播

死撚咗未

幾多號機先

一開頭1號機啦 不過應該都係12集先死

ToLove 神技
btw 小雪

最後果下個肉體畫得特別靚同淫
仲有少少粉紅反光
屌你老母好撚正呀~!!!!!!!!!!!!!!!

廢事睇，快啲完埋漫畫出套新好過
搞撚死涼風個女

在爛尾公治的世界

死掉一個明日香的角色

還有千千萬萬個在後面等領便當

劇透死全家
漫畫睇到好滾動